現役足球員嚟計，係咪巴爾?

單對單，推大位硬爆
最勁係咪巴爾

落後5，6個身位，照推，爆冧啲後衛

推右走左世界級

無speed

推大位就洛賓 硬爆就巴爾

洛賓唔係玩開cut入中路?

好撚快wor

如果傑斯同巴爾係同期出身，有好戲睇

speed 普通貨色

佢應該講緊史必

樓主同沙基利係咩關係？

on9先唔識mark洛賓

fifa14開始用佢

佢啲變速世界級喎，波又痴腳

街場大把依啲人
洛賓只係技術好啲快啲
要mark佢唔難

出現鳥

新登仔

街場
東方琴日好似輸0比7

依句真 一野掃佢左腳就得啦

ching sick ball

你跟到佢至算

洛賓的軌跡

難分真與假

葉恭介

未去過英超英超証明自己
皇馬爆到識飛都冇用
同廢朗一樣

坐左好多年

funson

蘇亞雷斯用身體質素硬爆先屈機 馬體會比佢爆過幾次

似啱啱出世

變速先難mark 你估跑得快就難

蘇狗硬爆馬體>巴爾硬爆巴塞
鍠>疤

中路咪即係大位囉。

一個係人（暫時係）
一個係狗（confirmed)

巴爾高速好多

甘辣殺嘅會然刀有分身

Diablo 2?

現今世界有邊個現役頂得住巴爾硬爆

馬干

除了馬干

查理阿當

點解?

癲瘋時嘅a高頂唔頂得住巴爾？

兩種唔同既硬爆，so9果隻係用平衡力+技巧爆，點撞佢都係咁跑
Bale係用速度

平心而論，如果用硬爆就係bale果種先叫硬爆

後生5年嘅abate

比比鳥

巴爾勁好多
有身形都屈哂機啦

樂仔

又有鍠迷係度打飛機

巴查